\ifodd\thepage\paginabranca\else\clearpage\fi
\pagestyle{empty}

\begingroup
\fontsize{7}{8}\selectfont
{\large\textsc{coleção hedra}}\\
\begin{enumerate}
\setlength\parskip{4.2pt}
\setlength\itemsep{-1.4mm}
\item \textit{Iracema}, Alencar
\item \textit{Don Juan}, Molière
\item \textit{Contos indianos}, Mallarmé
\item \textit{Auto da barca do Inferno}, Gil Vicente
\item \textit{Poemas completos de Alberto Caeiro}, Pessoa
\item \textit{Triunfos}, Petrarca
\item \textit{A cidade e as serras}, Eça
\item \textit{O retrato de Dorian Gray}, Wilde
\item \textit{A história trágica do Doutor Fausto}, Marlowe
\item \textit{Os sofrimentos do jovem Werther}, Goethe
\item \textit{Dos novos sistemas na arte}, Maliévitch
\item \textit{Mensagem}, Pessoa
\item \textit{Metamorfoses}, Ovídio
\item \textit{Micromegas e outros contos}, Voltaire
\item \textit{O sobrinho de Rameau}, Diderot
\item \textit{Carta sobre a tolerância}, Locke
\item \textit{Discursos ímpios}, Sade
\item \textit{O príncipe}, Maquiavel
\item \textit{Dao De Jing}, Laozi
\item \textit{O fim do ciúme e outros contos}, Proust
\item \textit{Pequenos poemas em prosa}, Baudelaire
\item \textit{Fé e saber}, Hegel
\item \textit{Joana d'Arc}, Michelet
\item \textit{Livro dos mandamentos: 248 preceitos positivos}, Maimônides
\item \textit{O indivíduo, a sociedade e o Estado, e outros ensaios}, Emma Goldman
\item \textit{Eu acuso!}, Zola | \textit{O processo do capitão Dreyfus}, Rui Barbosa
\item \textit{Apologia de Galileu}, Campanella 
\item \textit{Sobre verdade e mentira}, Nietzsche
\item \textit{O princípio anarquista e outros ensaios}, Kropotkin
\item \textit{Os sovietes traídos pelos bolcheviques}, Rocker
\item \textit{Poemas}, Byron
\item \textit{Sonetos}, Shakespeare
\item \textit{A vida é sonho}, Calderón
\item \textit{Escritos revolucionários}, Malatesta
\item \textit{Sagas}, Strindberg
\item \textit{O mundo ou tratado da luz}, Descartes
\item \textit{O Ateneu}, Raul Pompeia
\item \textit{Fábula de Polifemo e Galateia e outros poemas}, Góngora
\item \textit{A vênus das peles}, Sacher{}-Masoch
\item \textit{Escritos sobre arte}, Baudelaire
\item \textit{Cântico dos cânticos}, [Salomão]
\item \textit{Americanismo e fordismo}, Gramsci
\item \textit{O princípio do Estado e outros ensaios}, Bakunin
\item \textit{O gato preto e outros contos}, Poe
\item \textit{História da província Santa Cruz}, Gandavo
\item \textit{Balada dos enforcados e outros poemas}, Villon
\item \textit{Sátiras, fábulas, aforismos e profecias}, Da Vinci
\item \textit{O cego e outros contos}, D.H.~Lawrence
\item \textit{Rashômon e outros contos}, Akutagawa
\item \textit{História da anarquia (vol.~1)}, Max Nettlau
\item \textit{Imitação de Cristo}, Tomás de Kempis
\item \textit{O casamento do Céu e do Inferno}, Blake
\item \textit{Cartas a favor da escravidão}, Alencar
\item \textit{Utopia Brasil}, Darcy Ribeiro
\item \textit{Flossie, a Vênus de quinze anos}, [Swinburne]
\item \textit{Teleny, ou o reverso da medalha}, [Wilde et al.]
\item \textit{A filosofia na era trágica dos gregos}, Nietzsche
\item \textit{No coração das trevas}, Conrad
\item \textit{Viagem sentimental}, Sterne
\item \textit{Arcana C\oe lestia} e \textit{Apocalipsis revelata}, Swedenborg
\item \textit{Saga dos Volsungos}, Anônimo do séc.~\textsc{xiii}
\item \textit{Um anarquista e outros contos}, Conrad
\item \textit{A monadologia e outros textos}, Leibniz
\item \textit{Cultura estética e liberdade}, Schiller
\item \textit{A pele do lobo e outras peças}, Artur Azevedo
\item \textit{Poesia basca: das origens à Guerra Civil} 
\item \textit{Poesia catalã: das origens à Guerra Civil} 
\item \textit{Poesia espanhola: das origens à Guerra Civil} 
\item \textit{Poesia galega: das origens à Guerra Civil} 
\item \textit{O chamado de Cthulhu e outros contos}, H.P.~Lovecraft 
\item \textit{O pequeno Zacarias, chamado Cinábrio}, E.T.A.~Hoffmann
\item \textit{Tratados da terra e gente do Brasil}, Fernão Cardim 
\item \textit{Entre camponeses}, Malatesta
\item \textit{O Rabi de Bacherach}, Heine
\item \textit{Bom Crioulo}, Adolfo Caminha
\item \textit{Um gato indiscreto e outros contos}, Saki
\item \textit{Viagem em volta do meu quarto}, Xavier de Maistre 
\item \textit{Hawthorne e seus musgos}, Melville
\item \textit{A metamorfose}, Kafka
\item \textit{Ode ao Vento Oeste e outros poemas}, Shelley
\item \textit{Oração aos moços}, Rui Barbosa
\item \textit{Feitiço de amor e outros contos}, Ludwig Tieck
\item \textit{O corno de si próprio e outros contos}, Sade
\item \textit{Investigação sobre o entendimento humano}, Hume
\item \textit{Sobre os sonhos e outros diálogos}, Borges | Osvaldo Ferrari
\item \textit{Sobre a filosofia e outros diálogos}, Borges | Osvaldo Ferrari
\item \textit{Sobre a amizade e outros diálogos}, Borges | Osvaldo Ferrari
\item \textit{A voz dos botequins e outros poemas}, Verlaine 
\item \textit{Gente de Hemsö}, Strindberg 
\item \textit{Senhorita Júlia e outras peças}, Strindberg 
\item \textit{Correspondência}, Goethe | Schiller
\item \textit{Índice das coisas mais notáveis}, Vieira
\item \textit{Tratado descritivo do Brasil em 1587}, Gabriel Soares de Sousa
\item \textit{Poemas da cabana montanhesa}, Saigy\=o
\item \textit{Autobiografia de uma pulga}, [Stanislas de Rhodes]
\item \textit{A volta do parafuso}, Henry James
\item \textit{Ode sobre a melancolia e outros poemas}, Keats 
\item \textit{Teatro de êxtase}, Pessoa
\item \textit{Carmilla --- A vampira de Karnstein}, Sheridan Le Fanu
\item \textit{Pensamento político de Maquiavel}, Fichte
\item \textit{Inferno}, Strindberg
\item \textit{Contos clássicos de vampiro}, Byron, Stoker e outros
\item \textit{O primeiro Hamlet}, Shakespeare
\item \textit{Noites egípcias e outros contos}, Púchkin
\item \textit{A carteira de meu tio}, Macedo
\item \textit{O desertor}, Silva Alvarenga
\item \textit{Jerusalém}, Blake
\item \textit{As bacantes}, Eurípides
\item \textit{Emília Galotti}, Lessing
\item \textit{Contos húngaros}, Kosztolányi, Karinthy, Csáth e Krúdy
\item \textit{A sombra de Innsmouth}, H.P.~Lovecraft
\item \textit{Viagem aos Estados Unidos}, Tocqueville
\item \textit{Émile e Sophie ou os solitários}, Rousseau 
\item \textit{Manifesto comunista}, Marx e Engels
\item \textit{A fábrica de robôs}, Karel Tchápek 
\item \textit{Sobre a filosofia e seu método --- Parerga e paralipomena (v.~\textsc{ii}, t.~\textsc{i})},\\ Schopenhauer 
\item \textit{O novo Epicuro: as delícias do sexo}, Edward Sellon
\item \textit{Revolução e liberdade: cartas de 1845 a 1875}, Bakunin
\item \textit{Sobre a liberdade}, Mill
\item \textit{A velha Izerguil e outros contos}, Górki
\item \textit{Pequeno-burgueses}, Górki
\item \textit{Um sussurro nas trevas}, H.P.~Lovecraft
\item \textit{Primeiro livro dos Amores}, Ovídio
\item \textit{Educação e sociologia}, Durkheim
\item \textit{Elixir do pajé --- poemas de humor, sátira e escatologia},\\ Bernardo Guimarães
\item \textit{A nostálgica e outros contos}, Papadiamántis 
\item \textit{Lisístrata}, Aristófanes 
\item \textit{A cruzada das crianças/ Vidas imaginárias}, Marcel Schwob
\item \textit{O livro de Monelle}, Marcel Schwob
\item \textit{A última folha e outros contos}, O. Henry
\item \textit{Romanceiro cigano}, Lorca
\item \textit{Sobre o riso e a loucura}, [Hipócrates]
\item \textit{Hino a Afrodite e outros poemas}, Safo de Lesbos 
\item \textit{Anarquia pela educação}, Élisée Reclus 
\item \textit{Ernestine ou o nascimento do amor}, Stendhal
\item \textit{A cor que caiu do espaço}, H.P.~Lovecraft
\item \textit{Odisseia}, Homero
\item \textit{O estranho caso do Dr. Jekyll e Mr. Hyde}, Stevenson
\item \textit{História da anarquia (vol.~2)}, Max Nettlau
\item \textit{Eu}, Augusto dos Anjos
\item \textit{Farsa de Inês Pereira}, Gil Vicente
\item \textit{Sobre a ética --- Parerga e paralipomena (v.~\textsc{ii}, t.~\textsc{ii})},\\ Schopenhauer 
\item \textit{Contos de amor, de loucura e de morte}, Horacio Quiroga
\item \textit{Memórias do subsolo}, Dostoiévski
\item \textit{A arte da guerra}, Maquiavel
\item \textit{O cortiço}, Aluísio Azevedo
\item \textit{Elogio da loucura}, Erasmo de Rotterdam
\item \textit{Oliver Twist}, Dickens
\item \textit{O ladrão honesto e outros contos}, Dostoiévski	
\item \textit{Diários de Adão e Eva e outros escritos satíricos}, Mark Twain
\item \textit{Cadernos: Esperança do mundo}, Albert Camus
\item \textit{Cadernos: A desmedida na medida}, Albert Camus
\item \textit{Cadernos: A guerra começou\ldots}, Albert Camus
\item \textit{Escritos sobre literatura}, Sigmund Freud
\item \textit{O destino do erudito}, Fichte
\vfill
\end{enumerate}
\endgroup

\pagebreak
\ifodd\thepage\paginabranca\else\clearpage\fi
